[求鬧醒]有冇人好似我咁買股票買得好散

港股美股都有買，只要有成交(過3000千萬)，走勢順眼就會買，不問行業。但每隻只會買大概10~20k港紙。

暫時買左50幾隻。 根本唔會有時間每一隻咁睇。每晚都可以訓得好好。唔駛睇市。宜家幾個月黎都係每日汁千幾~幾千。 好鬼穩定。

但係散戶照跟 會唔會有大問題?

手續費平無問題
無股災發唔到達輸唔死人

手續費貴股息一次150派四次就600
一年食你10k嘅六厘

加埋都過50萬

收到 等我check check

散戶真係唔應該過份分散，個人覺得6-10已經好足夠，唔係會拖低回報。 所以得閒執下個portfolio, 減少股票數量，你得ge

以下係巴老的睇法
"If you can identify six wonderful businesses, that is all the diversification you need. And you will make a lot of money. And I can guarantee that going into the seventh one instead of putting more money into your first one is [going to] be a terrible mistake. Very few people have gotten rich on their seventh best idea. So I would say for anyone working with normal capital who really knows the businesses they have gone into, six is plenty, and I [would] probably have half of [it in] what I like best."

同咪要有Diversification 的benefits 12-18 隻已夠

我有時甚至得4隻

當你一日1000，一個月30k , 一年就360k;再當你一年252日， 都252k一年
當你50隻每隻20k, 個盤得1 m
annual return 25%
巴老係你眼中係垃圾
你咁勁，唔洗問我地連仔啦

冇所謂，你知道d 股票好同真係好就得

我都唔信咁店 一定有問題 所以求插。
我既表現只係過去幾個月 點同巴神比

股神中的股神，唔夠佢玩

太散
有息收個手續費都變相高左
咁買法不如基金好過
我個倉長期得6,7隻大野佔7-8成總額
都揸左7,8年so far年息回報都有4%上下
資產年增長又跑贏恆指
我覺得照行業分散買就得
再用10%用來投機博中jackpot就夠

如果係順眼就睇,咁你好彩
買少D可以研究多D,買完信心都大D

自制etf

10隻我覺得已經夠cover大部份行業
而家咁散，長keep你就拎晒出來
放銀行食你手續費都唔抵

咪即係Joel Greenblatt個magic forumla咁，佢都叫你買30隻股票，一年轉一次

不如直接買etf

每日汁千幾~幾千
係帳面? 冇Realize?

冇realize 只要股票走勢不變 我就會keep住

ETF要手續費
仲有我覺得就算輸 輸係自己手好過輸係人地手

多謝分享

我估你講緊存倉費? 暫時我冇存倉費

啱啱數左，我有55隻，跟本唔會記得自己買左乜